[連登公投]7月1日應唔應該再次眾籌登報？

應該
唔應該

__________________
我個人認為眾籌組可以考慮下， 港共生日冇理由唔贈慶下

搞唔到都唔緊要， 知你哋辛苦啦

push

最重要向外國平民百姓宣傳
如果登報係自己買返就無意思

【召集鍵盤戰士】G20 全球洗版大行動！！

G20過左仲登乜9